有兩個大陸臭雞屌我地啲義士

和理非冇用我地先要轉勇武
你同我地講要和平同政府講
仲要屌鳩我地啲義士係狗

嘩一拳打到腦漿都飛曬出黎咁勁、果然係手撕日本仔既後人

唔想知 唔想理
唔該Focus返依家件事OK?

Push

唔撚洗理佢，閒人一名

我明只係閒人
但係佢地真係要俾佢地咁侮辱法？
特別係係戈位有仔女嘅爸爸

個位爸爸有我地200萬人敬仰
唔係呢條柒碌講幾句就改變到
放心